食衛局局長要求豬農盡快配合銷毀港豬 指中國與國際亦照此嚴格執行 並望能盡快恢復供港豬隻入口

難保下一批中國豬無豬瘟

放心啦，我哋已經唔會再知道有

建議大家支共倒台前都唔好再食豬

銷毀港豬

而家政府理得你死，照入口，唔係落主子顏面 你估仲係煲呔個時呀

豬農都要愛國愛黨，對不對

幾時銷毀樓豬？

港豬遲早都會被銷毀